成功比起一起算是什麼人生欠缺了你沒太多

最纏綿 那些歌
以後也 會歸於你我

幸福既春

樓豬真人好撚型棍

系

屌你牙

.

你自己有女咪又係叫春！

你地兩個都好無恥

又唔係叫春....
我宜家好幸福

點得米？

之後屌西

冇喎

冇鬼用

乜料牙?

樓上全部損友

都係仆街

有女朋友都唔珍惜

屌

個個有女

u dr

dr都無女
你敢唔敢？
我唔敢

Dr冇女先正常 食完就算

player

未講完 有錢有地位有學識...

米屈，我好重視心靈交流的

比我做到dr 我願意30歲先破處

我40

你40不舉啦

你40歲就唔得啦？

做咩笑自己

痴q左線

拉車

Dr